CMHK sales入 想轉plan

有冇sales可以幫下手

支那台唔好用，tg:zhuo0611 比你著數

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan